[日劇撚]有冇啲經典日劇介紹下

之前睇開都係比較出名，例如東愛、101求婚、長假、GTO等等，有冇啲冷門又經典嘅日劇可以介紹比小弟睇下，唔該晒

legal high
逃恥
今日子

介唔介意講少少好睇係邊

Liar game
仁醫
Code blue

因為有新垣結衣

今日子 原本係為左睇結衣 但係發覺岡田演繹得好好

MY BOSS MY HERO
求婚大作戰
龍櫻
ROOKIES
野豬大改造

律政英雄
JOKER 不被原諒的搜查官
小田霧響子的謊言
武士高校
戀愛世紀
悠長假期
交響情人夢 等等等等

myboss my hero
仁醫
為了n
父女7日變

Dr. 倫太郎
堺雅人主演既精神科醫生加蒼井優神演技

doctor x

等你說愛我

常盤貴子個套

搞笑類：
Legal High

深度類：
明天，媽媽不在
為了N
四重奏

戀愛類：
我無法戀愛的理由
東京自日夢女
請與廢柴的我談戀愛
昼顔

無法分類：
家族遊戲
女管家三田
SPEC
流星之絆
寬鬆世代

貼地：東京女子圖鑑
講一個女人為左名利由鄉下幫去東京過左二十年
女主由二十歲演到四十歲由老土演到高貴有fashionsense變化好細膩
同埋題材劇本寫得超貼地

姐弟戀：anego
三十四十歲結唔到婚既題材多到泛濫
跟住中女幻想自己仲有年輕market既姐弟戀題材又係多到泛濫
筱原涼子先後同三浦春馬赤西仁都演過姐弟戀
而赤西仁同筱原涼子係我唯一鍾意既姐弟戀cp 好型好正
果時赤西仁完全係美男代表

月九：date
Neet文科男同高學歷理科女既磨擦瘋狂哎交好有趣
Sweet既成份無乜但愛情寫得好貼地

上面兩套愛情劇都唔係清純正義女主所以我鍾意

職場戀愛：螢之光
係我唯一睇得晒綾瀨遙既劇 同藤木直人既互動真係太有趣

校園：對不起青春
宮九劇本品質保證
Q10 佐藤健正 寫實

職場：賣房子的女人
北川景子西面好qq

跟住 有legalhigh一同二
因為沒有political correctness
Gakki同𠝹雅人超有火花

為了n 劇本超強
問題餐廳 二階堂富美松岡茉優高畑充希都係新生代好值得關注既女演員
寬鬆世代又如何 宮九劇本again高質
重版出來 講式微既出版業寫得好好
不倫劇有暨顏 無太多既鹽花情感寫得好細膩上戶彩好好j

暫時諗到咁多

琉璃之島
睇靚景

多謝推介 好鍾意松岡茉優

漂流教室

沙灘小子
戀愛世紀
東京愛的故事

求婚大作戰必睇，超高汁

睇左半澤直樹先啦，個人覺得都算係最高汁日劇

岩岩睇緊同一屋簷下，好撚正